到底市民係由警察保護，定係由前線同記者去保護。。

我睇今晚d post 睇到好傷心
前線同記者不斷為自由既香港，消耗緊自己既生命，未來
甚至會行出黎用自己既生命去保護路人（長者）既生命

而警察，無差別掟催淚彈，講就話要整治秩序，實際根本係愈整愈亂，傷及無辜
黑社會出黎打人，斬人，完全無警察保護市民同執法
反而係前線同記者，要用自己珍貴，無得回頭既既將來同前程去保護市民

到底港豬同黑警，你地訓撚醒未？
屌你老母！